Onze bezoeker gaf een nogal beschamende lachen.
"Shillings niet zo overvloedig met mij als vroeger," merkte hij.
"Ik had geen twijfel dat de bende van roughs die me had uit mijn hoed en de vogel.
Ik heb niet schelen om meer geld uit te geven in een hopeloze poging tot herstel."
"heel natuurlijk.
